{"act_id":"36","act_libelle":"Chauffage électrique (convecteurs)","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"chauffage &eacute;lectrique, installation chauffage &eacute;lectrique, prix chauffage &eacute;lectrique, calcul chauffage &eacute;lectrique, consommation chauffage &eacute;lectrique","act_title":"Chauffage Electrique","act_sentence":"Le chauffage électrique, s'adapte à tout type d'habitat pour un prix abordable. Convecteurs rayonnants, radiants, accumulateurs, renseignez vous auprès des installateurs pour trouver le type de chauffage électrique adapté à votre intérieur et obtenir des devis. Un calcul votre consommation sera indispensable pour trouver le tarif d'électricité adapté à l'usage de votre installation de chauffage électrique.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"133":{"grp_id":"133","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"267":{"crt_id":"267","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Pose de radiateurs neufs","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"4","libelle":"Remplacement de radiateurs","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"5","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":["4","3","5"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"5","answer_key":"work_type_monovalue__repair"}]},"268":{"crt_id":"268","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation souhaitée","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]}}},"134":{"grp_id":"134","grp_libelle":"DESCRIPTION","grp_criteres":{"269":{"crt_id":"269","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"2032":{"crt_id":"2032","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nombre de radiateurs","crt_question":"Nombre de radiateurs","crt_affichage":"Nombre de radiateurs","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si + de 5, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_heater_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_heater_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_heater_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_heater_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_heater_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_heater_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_heater_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_heater_monovalue__more_than_5"}]},"2033":{"crt_id":"2033","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Type de radiateurs","crt_question":"Type de radiateurs","crt_affichage":"Type de radiateurs","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Convecteur","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__convector"},{"valeur":"1","libelle":"Radiant","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__radiant_radiator"},{"valeur":"2","libelle":"Rayonnant","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__radiant_heating"},{"valeur":"3","libelle":"Bloc fonte","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__cast_iron_block"},{"valeur":"4","libelle":"A inertie","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__electric_storage_heating"},{"valeur":"5","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"heater_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"heater_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"heater_type_monovalue__convector"},{"id":"1","answer_key":"heater_type_monovalue__radiant_radiator"},{"id":"2","answer_key":"heater_type_monovalue__radiant_heating"},{"id":"3","answer_key":"heater_type_monovalue__cast_iron_block"},{"id":"4","answer_key":"heater_type_monovalue__electric_storage_heating"},{"id":"5","answer_key":"heater_type_monovalue__dont_know"},{"id":"6","answer_key":"heater_type_monovalue__other"}]},"270":{"crt_id":"270","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à chauffer","crt_affichage":"Nombre de pièces à chauffer","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]}}},"135":{"grp_id":"135","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"274":{"crt_id":"274","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Mode de chauffage actuel ?","crt_question":"Mode de chauffage actuel ?","crt_affichage":"Mode de chauffage actuel ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"2":{"valeur":"2","libelle":"Aucun","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__any"},"3":{"valeur":"3","libelle":"Electrique","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__electric"},"4":{"valeur":"4","libelle":"Gaz","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__gas"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Fioul","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Solaire","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__solar"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Géothermie","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},"9":{"valeur":"9","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"current_heating_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"2","answer_key":"current_heating_type_monovalue__any"},{"id":"3","answer_key":"current_heating_type_monovalue__electric"},{"id":"4","answer_key":"current_heating_type_monovalue__gas"},{"id":"5","answer_key":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},{"id":"6","answer_key":"current_heating_type_monovalue__solar"},{"id":"7","answer_key":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},{"id":"8","answer_key":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},{"id":"9","answer_key":"current_heating_type_monovalue__other"}]},"275":{"crt_id":"275","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Avez-vous une chaudière","crt_question":"Avez-vous une chaudière ?","crt_affichage":"Avez-vous une chaudière ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"have_boiler_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_boiler_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_boiler_monovalue__no"}]},"1279":{"crt_id":"1279","crt_type":"textarea","crt_rang":"3","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"136":{"grp_id":"136","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"276":{"crt_id":"276","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"709":{"grp_id":"709","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1692":{"crt_id":"1692","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}